TVB 愛回家 奇怪嘅植入式廣告位置

廣告擺喺住宅樓層嘅走廊度
係TVB先諗得到，下次不如考慮將個廣告放喺屋入邊啦